深夜限定心事台 (6)

基本上就算我唔係到呢個post都係推得好快

老規矩
有心事又好無聊又好都可以放低係到
如果無見到無覆到麻煩提一提我

如果想私下傾可以加我tg

所有野絕對保密
不過會覆得都幾慢
因為我應該都係回post優先同有自己野

星座!!

做咩事啊?

我發現自己搶咗3次1001

罐頭湯撈飯
馬莎蘑菇湯好味過 heinz

都係好似尋日咁啦
知道自己要move on但一直向後望
期待佢會返轉頭搵返我

個樣好似唔太掂

理性定感性

個樣麻麻地但係應該好食

... 唔知喎

已經唔知係有心定無意

聽緊盛夏的舞，不停loop

濛同木星bb係邊

好聽

我鍾意咖 🤣

應該幾好食

琴日唔係話已經諗通咗啲咩

可以對人好，但唔好過火
要知條線係邊

識貨

係 諗通好多 亦都知冇可能
係入夜叫春

堅持自己定會聽下人講

如果人哋啱嘅話我會改

可能我過咗火都唔知啦

打緊機 夜d join

好

有冇耐性

唔緊要 我都唔知

要睇邊方面喎

有咩心事都係可以放低?

你又估我下我

是咩都可以講

價錢反映質素

呢首好聽

我係木星bb
去咗焗熱個chocolate lava cake

相呢

脾氣點？

你個名其實都好聽

不了

吓好難答 我問下人

估下我得唔得

可以叫春
但我覺得唔應該有期待

我以前想改自己個名做朱古力蛋糕 但個名俾人用咗

玻璃心？

得呀問左啦

唔玻璃
我唔太在意人 (起碼唔熟嘅人我唔在意

又係我

話冇期待就冇可能嘅
已經好努力塞爆自己時間 今日都過得好充實
只係入夜又失眠 就會咁
唔想依賴返情緒病藥 但我依家有少少想食

有冇強迫症

自己中意ge人要結婚了....

可以放下

比幾多人情？

佢個語氣

幾貼切我

頂

無
唔係垃圾處女處

原來咁多人咁夜都未訓架

想問
佢請你飲你會唔會去
係咪如果仔鍾意條女 你係一定唔會去佢婚禮?

有冇人話你悶

依個我自認 我係一個好撚悶嘅人

鍾意出去玩定留係屋企

我講首歌

緊係出去

Sleep is for the weak

你係咪日日都要食朱古力

有冇人話你細心

唔訓點做世界冠軍

又話唔易嬲既

主動啲去搵啲朋友過

屋企有咪食
開心食朱古力 唔開心食朱古力

粗心大意here

笑到噴水

首歌既內容好岩我

... 的確唔算易嬲.. 成世人冇嬲過幾次

me too

呢幾日同個男仔幾好傾 但覺得佢又唔係特別重視我 我等佢msg成日等好耐咁 想知點樣唔沉船？

臨瞓前睇下書 連入夜嘅時間都填滿

唔易嬲 同 唔易嬲既都 既分別

佢唔會請我...
分手後佢揾返我
係我唔理佢在先

屌
都話沉船係鍾意咗隻雞咁解囉

沉咗先嚟問點樣唔沉船

我唔洗做世界冠軍做到以前嘅大劉都ok架啦
講真，我訓覺係唔想個腦諗太多野...

唔會去
真係阿牛咩...

人類總是要

我都想講好耐
不過如果用佢既講法
已經沉左

我覺得少沉 仲有機甩難既 點樣先唔好瘋狂等msg?

哈 又多條女俾人呃 開心～

多謝你意見
@濛 如果係你 你會唔會去
我想知男人點睇
其他男user 都可以答下我

blk咗佢囉

你會等就會等嫁啦
In general咪叫你做下其他野
不過到最後你都係會等

葬禮可以考慮下

好壞

呢句好 我鍾意

有冇自己約人啊 係到羨慕

好想洗腦

唔鐘意睇書
上次吹下水圍爐取暖我會比較舒服

? 我冇嘢好講

我又好奇係啲咩咁複雜

我都feel到自己依賴情緒病藥同安眠藥..
臨瞓前睇書到我無效，因為太光反而訓唔到

你係出軌嗰個？邊方有第三者先？見你出SP post

依賴藥物係好辛苦
我擅自停藥都係因為咁 寧願自己搵多啲嘢做去cover返
但一入夜開始得閒就會咁 睇書我都係太光唔會攰

睇戲都得
吹水可以 但如果話題都係圍繞佢 咁點move on

我唔敢亂講野始終驚累左人
呢到唔會有啲咩過來人可以講下？

但你8年嚟都冇偷食過冇搵SP？如果唔係有女朋友做咩開SP post？

聽日考試好緊張 溫完都唔知溫咗咩

加油

我可以講係如果個病影響到日常生活例如返工食飯 就一定要食藥 依賴都要食
但如果係冇乜嘢做或者handle到 係可以嘗試減藥慢慢減到停藥
我係減到停咗 最近又爆返晒啲情緒出嚟 但仲handle到所以都盡量唔食住

唔好諗啦，快啲訓

笑撚咗

_! _ _ __ _ _ _ _ _

盡量唔提佢架啦
嘗試緊俾自己抽離接受返現實
冇咗佢唔會唔得

係呀，我試過個晚本身staycation 但點知漏咗帶藥
唯有狂飲到斷片等自己訓到，但第二日就hangover到想死

初頭醫生俾我減藥 慢慢減到停
停咗之後我都飲得好癲
3日hangover兩次

依個世界太多人負面喇

哇你終於返嚟

Jeng

真愛是任何形狀~ 對付百孔千瘡~

我都係!!!半樽威士忌起...
啤酒就當水

煮飯俾自己食
It's dinner time~

又食

hurt親我

啤酒湯都未醉
都係飲大酒溝嚟溝去飲到斷片
但真係好傷身

第一句我成日講
但其實就算有另一半都好 好多時對手都唔止一個

所以都係收手唔好搞

唉，就要隔離都好想出國，但其他地方好似又宵禁又盛

真係唔止一個

吊 又肚屙

食止柯藥?

不了 屙完

你係咪不嬲腸胃都唔好

都話唔係

上次仲要痾到咁

真係唔好啦 他朝君體也相同咋

... 我都唔知點解依個月一直肚痛同屙嘔

我飲酒schedule : 起身至4點>啤酒
4點後飲威士忌

你地呢？

真

一入夜直接大酒
vodka溝果汁
威士忌 輪流咁飲
好快斷片

咁都沉
明玩你

Sor睇錯

你係到玩命

飲開茶
想train 自己做品茶專家

你再咁落去好易死
唔好覆我 你的確想死果啲

呢d死賤種通常最撚多女鍾意

男人不壞 女人不愛~
就快要改自己username 做呢個名

勁到癲可唔可以指點下細佬

改做fuckboy

不過總有人忍唔住會好想一直試
每次都會覺得呢個人先岩

我要向感情台台主請教就真

訓唔著入黎留個名

你好

你拍緊拖 我冇 點計都係你威d

Hi

D女見到仲唔濕曬

仔都濕啦 唔好講女

個D傻鳩傻閪嚟
愛情世界好少一拍即合
都係磨合多

如果大家都係咁諗就會少好多離合

可能我結埋婚仔都生埋呢仲離埋婚添呢
You never know~

Hello

咁你濕咗未

拿
咁可能只係你單反面覺得夾
佢未必覺得呢~

咁我咪無得睇人分手

我呢到都會無人黎

點解唔搵個有條件而你又鍾意?

或者你自己有條件做俾大分果個?
利申 覺得無問題

如果乜野都要諗到個結果仲有咩意思
你會同呢個人一齊始終都係要睇你一開始鐘意既

新一年向前望~

你都未改

咁刺激 仔仔幾大

唔好呀 大家要繼續分手呀

交俾命運安排
唔係我嘅做咩都冇用
係我嘅佢點都會返嚟
點都好 搞掂好自己先
由戒煙開始

反而食得仲多左

呢個世界總有人吊金龜

我分手果陣都係
可以一日十支
今日食得一支

屌你呀 駁唔到添

可能我其實係個MK妹 16歲俾人中出 17結婚 20離婚呢~
You never know~

食煙浪費金錢同health
不了

一齊努力唔撚得既
講到尾都係想搵有錢佬埋單日日去旅行食好西

喂咁要留tg傾下

MK吸引MK

唔係囉 我要導佢向善

連自己都控制唔到
做人好難成功

飲酒都係 兩樣都戒緊

笑左

唔知點解明知係狗公都會俾佢吸引到
理智話俾我聽唔得
但係真係忍唔住會在意

因為狗公識得點樣做可以吸引人

哈!又一條女比仔呃 開心

每日過得開心就夠啦我覺得

可唔可以講下佢點吸引到你

俾提款機密碼最有安全感

沉船了。。

咁其實你都唔鍾意佢得去邊

哈～又有人叫雞叫出禍 開心～

比人發現左

飲少少應該OK?

跟住佢就會話你迫得佢太緊 分手啦

咁點解仲要鍾意
我自己就唔撚鍾意廢人

我覺得只係班傻閪少去長旅行
去旅行其實好撚攰 都係屋企好

想問你地成世唔會升職加人工定點

睇你點去 我鍾意自己/兩條友冇plan 鳩行
行行下攰就返酒店訓個晏覺
想點就點都幾開心

對自己無自信
覺得宜家都唔掂將來都唔會掂

咁佢冇咩資格嫌人窮

迪士尼？

做咗人第三者
發現原來我係佢心目中無我想像中咁大位置
係咪應該move on

tg: jupiter

兵/雞

我心如止水

又幾靚仔喎衰鬼

好毒 不過我鍾意

個人不嬲善

....

我一飲就停唔到

都得
咁你死之前個肺好辛苦吸唔到氣個時你記住唔好怨

冇錢就唔好生啦 兩個人排間公屋
每個人每月兩萬蚊度 做下投資炒下股
平時慳d洗都生活到既

做咩事

冇人理我...

因為男人不壞女人不愛

邊個敢唔理你

你地都唔理我

唔見你有講野 岩岩仲諗緊你今晚去左邊

我冇追返之前d post架 可能miss左

唔敢講嘢啦 個氣氛唔啱我

咁一係改變佢 一係接受

其實到環境要逼佢改變 佢自然會發奮

叻

支持你講on9野緩和氣氛

唔理熊既都唔會係好人

on9嘢 例如呢

果陣冇諗過而家唔去得旅行

會覺得下次再去咪得囉 好快又去

我真係好少afternoon 返去take nap
但去旅行行真唔好過2星期 會攰

我見依加氣氛冇岩岩咁沉重先浦下頭

例如你

你囉你囉

因為我真係好隨心
唔會話難得去旅行就一定要點

點啊mk

做得第3者又點會大位置呢傻妹~

都幾沉重 所以特別諗起你

真
我仲唔cow死女

不如一齊左先算啦 大佬

真 唔係原生家庭逼害我
我依家只係一個無腦MK港豬

ana去東京一係凌晨到 一係下晝先到

有次揀左凌晨真係去到之後fing足大半日先攞房

我通常一日2個景點好啦

突然諗起身邊無一個朋友坐過ANA去日本

十劃都未有一撇 可能人地唔鍾意你呢

ana幾正 不過d時間係就日本人出國旅行

我都無坐過

真心
你宜家諗 之後呢？
你可以改變到啲乜？
只去諗唔去行動 諗黎有乜用？
有心既就應該一齊去諗 一齊去行動

哈佬熊仔

就係你隻熊仔？

yes

唔結婚都可以俾人屌 唔洗擔心

有冇得乘機stay幾日先

咁屌左未

呀唔係 咁結左婚未

feel到你同佢差唔多樣

冇囉好唔好-.-

qq喎 唔好咩

唔好 我好撚柒樣衰

諗左生仔叫咩名未

唔信 記得你有狗公追

你自己話難加人工難升職
咁點結婚
同埋你唔結婚 你又有無能力自住養起自己先

有狗公追就唔柒?

真係感謝黨

屌原來你女人黎

吓你女架?

結咗婚唔等於靠男人喎
可以經濟獨立

起碼唔係狗都唔屌

想屌閪姐熄咗燈邊個都一樣

有咩問題

你唔諗埋生完之後第時要供書教學喎 你想佢入香港d中學俾人洗腦？

失敬失敬

唔話你G

睇你打字唔覺

係呀
正如我上邊講
我想揾大份等老公相妻教子

一定係靚女

睇得岀嫁咩

點分
係咪應該打多啲 啊啦哦哎喲 嗰啲

想俾個微笑

第一次認同你

睇得出 你打果堆心靈雞湯男人唔會打到出黎

但我想講 以家世代嘅人都唔想擺酒 我明白
但擺酒真係賺撚到笑

係

哎呀呀呀噢愛的抱抱

唔係 一定唔係

你自信既笑容已經出賣左你

如果有個煮家男都幾好
做好家務煮定晚餐等我收工

哪有自信..

有冇大約個數睇下

我應該岀書

戴晒黑超勁有自信

都係瞓唔著

凍啊

我可唔可以要求簽名同合照

邊款黑超可以保暖 介紹下

買滿20本加錢可換拎簽命一個

多朋友多親戚就話啫

究竟係佢矛盾定我矛盾

... 問鈴鐺

抵到爛

咁你轉工搵多D做俾大份果個

女人=矛盾

係囉 我以為佢男人

問鈴鐺你係唔係靚女？好呀

@鈴鐺

我諗住領養 唔打算生

佢好多野都係諗
仲要所謂考慮未來係一啲好無確性既 可能我到時會跳槽轉工

有冇年齡限制？

合照就交俾熊

又唔好咁講

我幫你地影? ok

我係一件物件 鈴鐺
無得用人類既審美觀去衡量

你本書點解要同熊合照

拍拖都係為咗想屌同被屌姐

不過熊就實靚

對唔住囉
鬼叫我老母唔生條鳩俾我

繼續吹

代言人？

你用物件既角度講下

以為你知
因為係buttner post有講過 見過你出現

此女只應天上有

咁佢依家轉工搵多D咪得

收錢架喎

mk濛做報酬

有 目標1歲嘅小朋友
同埋adoption 要上堂同埋做assessment (例如你屋企有無足夠空間俾小朋友) 唔知駛唔駛考試
起碼fulfill 到生仔要考牌

太重跌左落凡間？

吊你啦 我46kg炸

唔係第一次囉好無

會唔會覺得有d大材小用

吓唔想要

靚女點會重

仲諗住應徵做你個仔添

你就好啦

見到你抵唔住頸駁嘴就知你慢慢中緊我圈套

好咩..

咁又冇諗過
本身都係諗住養隻狗仔就夠

中咗咩圈套

自認係靚女既圈套

唔知 未嫁
我唔會被你chok到我咩status

好呀
如果我46 kg就可以瘋狂食嘢

輕就係靚女嘅

吓 我都唔會瘋狂食嘢

咁諗我都有既

咁你幾高

係 我對肥婆有偏見

163cm 好矮

好衰

未必架

同你差唔多高，重過你5kg有多

co-writer ok?

你男定女啊

冇人嚟點賺

同你一樣

佢男

我個腦好細架咋

Hi C

係啊 實係男啦

自貼對腳連user id上黎我就信

點解係腳..

個D叫SP同FWB

其實都係咁傾㗎啫

討論區都冇分男女

因為我想睇囉

我人妖

係所以都係9up下

懷疑你老過我

你冒充國家領導人該當何罪

營養不良嘅pooh

我懷疑你觸犯國安法

吓 鬼有

咁你男朋友都係大過你？

習大大都唔識

我fuck boy

講咩嘢啊 我咁愛國 點會唔識我國領袖

我單身
我唔會俾你chok到我Status

單身唔係status?

btw隻pooh個樣好頹咁

係 好慘

單身都未必係真
唔話你G等你心思思

有冇諗過我冇興趣知

靜哂

係囉有d想訓

咁快

6點啦喎大佬

吊 以為3點

你地

算啦 本身6點都唔會瞓

我都知同我傾計太開心

我會呀 訓先

good night

早抖

深夜已過 此post暫時完?

宜家放假我應該會推多陣

番嚟

未完，但準備訓

咁快啲瞓啦 夜瞓傷身

宜家真係真正意義上既早睡

你唔瞓嘅？

你係熊女個friend?

好波

特然想食Royce朱古力
要放雪櫃嗰隻

不是，剛好路過

哇係喎 你都係叫熊喎 冇睇到

正

情侶名喎兩個

佢似男

你好啊

同名啫

8點訓？

早啲瞓

now 07:10

08:00先

咁早啊

我屌你老母臭閪
你有娘生無那教架
帶friend 嚟我屋企可以唔撚駛同我講
屑你老母真係好撚嘢

可以教下小弟點做狗公ok嗎？

Ching J post咁癲

有故事同有絲打既地方就有我

邊個搞到木星咁嬲

我唔係想死架我只不過唔想依賴安眠藥瞓覺姐

續啲續啲戒

大家早

time zipper

差唔多夠鐘圍爐了
今日有冇食少咗煙?

今日乜都未食呀

好耶 今日冇得食花生 冇瞓過 依加瞓啦
各位傾得開心啲

留低隻熊仔先好走

覺都好訓既？

分手4個月仲未放得放得低Ex，唔敢諗返／同其他人講，覺得好傷心

係到講

宵夜時間

食緊雪糕

食緊煙

我都唔信

又玩命

結果我隻手冇放低過手機

我對你好有信心
你實無訓

我覺得再捱多日夜會死

然後你就會捱多日

扮訓專家

比我印象唔似會係呢啲post出現

你對我偏見太深

可能係你唔了解自己

一定唔會 我依加已經去睇啲好負面嘅小說
睇完會易瞓好多

做人有冇方法正面啲

我最了解自己

冇，我好客觀

一語中的

“[[[武肺。positive﹏)))*

吓 我唔知喎 我好少負面

咁早又網絡欺凌

由於我經歷少 所以我更加要睇
咁樣我先唔會比朋友嫌棄

P牌點敢蝦人

完全同我宜家經歷嘅野九成相似，而且我相信情況只會更加差

zip時間姐 咁認真把撚

點解世界咁多臭雞

咁無話臭唔臭 呢啲野都係自己心甘命抵 只能夠講 she is not that into me 或者我唔掂感情野仲好 咁費神嘅事都係唔岩我

關臭雞咩事

溝唔到=臭雞

係習慣定點？
佢有咩吸引你

愛情係本能黎
就算你唔想你都係會去期待去追逐
只可以話個女仔同你望緊既方向唔同
你對佢有感覺
不過佢對你只係當係朋友
見耐無傾就講幾句 類似係得閒飲茶既性質

想約他私訊他 別無視我好嗎
中斷聯繫了嗎
藍剔誘惑我等他 一堆廢話願意覆嗎
關注他 追看他在螢幕裡牽掛
通訊被限制嗎 怎招架
單剔隔絕我跟他封鎖了嗎 沒對話

聽下歌 聽完就好好放下 搵另一個啦bro

戒緊唔掂咁多次撚次一想嘗試走多一兩步都搞到損手爛腳 幾好心情都可以差返幾個禮拜無動力做野 連身邊一個又一個朋友 兄弟都有另一半嘅時候 只係覺得愛情對我黎講太遙不可及

隔離好有 feel 不過我平時聽古典音樂多聽得多個人最近無咁燥底又抒發到

雖然由我依個毒撚講 好無說服力
其實溝女 你當佢係一個朋友 唔好當追求對象
咁反而可能自然啲 個女仔反而仲容易啲睇到你既優點
你太chur 只會有反效果

其實我不必異能大到可扭曲真相改春秋
我只想忘掉你不解這溫柔斷言未接受
能重做時光只需倒流一句話就足夠

家謙

食少左啦 去左搵fd食飯

總有天能把習慣戒掉

一入夜又想叫春了

見到隔離post問，點為之鍾意人
如果好期待一個人覆唔覆你
其實真係算瀨野？

放低係到

會係其中一點不過唔係絕對
始終每個人對愛情既表達同理解都唔同
鐘唔鐘意要問自己

easy said than done#:(#l
覺得自己不在狀態 唔想追求愛情住
反正自己只係想有個人陪 咁朋友都夠做
放空下 充實左自己先或者更好

無嘅 日子都係咁過 向前走 no regret

木星唔係到

但其實答案心裏有數

又食緊朱古力

又話訓

想食心太軟

我總是

吓 你竟然會信我瞓

笑到癲

屌那星又準備開sem啦
假期得返一日

人地講乜我都信

遇到單好詭異既事情
話說係放低TG post識人 , 唯一一個傾左一排覺得好笑好傾, 真係ok 就約出黎
成程嘻嘻哈哈好開心冇乜事
點知去到中途我話口乾, 想飲d特色飲品, 行左陣佢叫我去starbucks 然後我話不了, 佢仲問點解, 我已經r一r頭, 話中資不了, 佢問咩事, 我吓左出聲, 話呢間野出晒名; 然後佢衝口而出話我地好似政見不同 (臨尾幾隻字細聲左) 然後話自已唔會特登去分呢d野, 跟住行多兩步指住間m記問我咁飲唔飲汽水, 都唔知佢係咪玩鳩我
跟住本來係海邊行睇日落, 但我果陣成個人hang左機 真係唔知點應對, 好快送左佢走

本來覺得佢平時傻下傻下幾得意, 點知原來
番到屋企諗諗下平時傾計都成日share連登post , 100毛 黃店野, 用親都連豬狗鼠sticker 會唔會係癲到咁, 覺得佢似無顏色,純粹up錯? 但果句真係鬼到

係幾心酸嘅。。。明明曾經近在咫尺
我呢排都熄哂notification 做野以外嘅野都唔再睇咁多 想擺多啲時間係音樂同工作

鐘意左個冇可能可以一齊到既人
係咁逼自己認識新既人黎move on
但成日都會諗住佢唉

偽黃

其實我係男仔 我搞gay的 對唔住各位 呃咗你哋咁耐

咁都撞到你

香港大把港豬

有好多藍既佢唔講你根本唔會估得到

需要時間既
不過點解無可能?

犯賤

我發現你同我嘅言論真係差好多

e家係成件事勁唔合理 我完全狀況外, 點會有藍既黎連登識人咁爆, 仲要我用晒stickers share晒post咁樣。 所以覺得佢似跳制講錯野多。
本來晚晚都同佢傾到訓, 今日話眼訓一早off左算, 唔知點面對 勁尷.

補充番, 佢講政見不同果下真係幾細聲 我果下係扮聽唔到 即刻轉左話題

不停同自己講 無論點都要move on
就算幾掛住幾鐘意都要忍住唔好再搵佢
當係俾個藉口自己試水溫
盡量塞爆晒自己啲時間 有幾攰得幾攰
但一入夜 情緒又出返晒嚟
失眠 諗佢
想放低又拎返起 不停loop
幾時先可以走出依個循環

係咪你之前話好撚癲果個

識到就自然move on 到

唔係
果位c打黃到金色 所以已經唔係香港

Same here

agger
人總係犯賤

好完美既人

大家觀點角度唔同
不過好多時係因為我唔想講得咁直接

個人經驗就係 第一步要del 晒果個人既野(拍左好多年拖另計, 我初戀係咁, 我會將D野收入個HARDDISK到擺落床底角落頭 總之正常唔會拎到既地方)
冇得睹物思情之後過一排唔得再上黎呻

[member其實連拍拖都未係，就move on唔到，係咪好智障[/member]

DEL晒D野 識新人 搞掂

明明理性上識叫自己收手
收埋自己對佢嘅愛
到時佢唔捨得佢就會搵返你
不過已經唔會再有咩期待
所有期待都係自己呃自己 先會放唔低
感性上又完全另一回事

通常深愛完都係有少少希望都會以為可以挽回, 然後不斷做傷害自已既行為. 通常要絕望先會識收手。

今晚貢悶既

吓 我覺得琴日都悶

無左木星

琴晚有木星講下on9野

屌左未

圍爐時間到未？

佢地圍緊我睇緊

咁我都睇陣先

所以都係叫下春 唔會俾自己咁樣
現實仲有更逼切嘅問題

今日要做偽毒
應該聽日歸位

木星
不見不散

起左你底望一望
其實識搵人叫下春 搵人分擔已經係好事黎 你已經做得好好 加油

因為依個鐘數唔想嘈到現實嘅朋友 同朋友講講得多都口臭 不停重覆
唯有上嚟叫下春

呢到24小時開放

多個寄託每日上嚟望下傾下計

四個月咋

就快分手兩年半了

Good Night All

Good night

可以放低係到傾下?

我仲讀緊書 而女朋友一早出嚟社會做嘢 佢年紀都唔細 佢都想快啲結婚成家立室 而我只係啱啱讀大學 根本冇呢個能力組織家庭 同埋佢呢年多咗好多嘢做 冇時間陪到我 加上呢幾個月見得好少 打打下都有啲眼濕濕 我好愛你

姊弟戀既難度通常都係對將來既期望同經濟問題
年紀差得越大就越容易覺得睇唔到未來

我都唔想佢等我佢過多幾年都30

既然你俾唔到佢放手都好既
加油

一方面係咁諗 一方面係好唔捨得佢同埋唔想生命中突然冇咗佢呢個人唉

佢已經準備要入行一個階段
最少佢都成為左你人生入面一段美好既回憶
起碼唔係不歡而散

唔好理咁多， 如果對人仲有意思可以試下約佢出嚟 行下街睇下戲食下飯傾下偈 睇下大家適唔適合大家

其實佢點諗好難估到因為 同一個動作可以有十萬個interpretation

你擺得上嚟心事台好明顯就仲對人有意思啦，

唔知道發現自己係第三者果個絲宜家點呢

Morning

估唔到真係少人咗咁多

早晨

今日有野做無推post
加上無你地係到

Sorry 真係完全冇力所以去咗瞓

不過你訓左陣就醒

嗯.. 應該係因為發夢掛 雖然唔記得係咩夢

輕輕推一下

最後一日假期 唔知番工忙啲係咪就唔記得呢

me2 想訓返但係fail

食緊大快活早餐

竟然唔爆post
渣ga

你貢夜都唔訓

難得有得做偽毒嘛
訓了 早抖

邊到偽

過幾日present隊友比咗份稿我，但份稿成3400字

恭喜恭喜

佢係mk黎

笑左sor

Deadline係幾時

我意思係mk話人mk

你夠成日話我mk

我唔係所以咪有資格

唔巧挑釁禾

係，所以而家驚到sir，點估到比佢陰臭我

MK最鐘意靠嚇

mk先咁了解mk 所以你都係mk

只能夠希望你搞得掂
我就實會好大壓力

好神奇地身邊真係一堆mk
我完全係清泉

美國都有mk架咩

係香港

瞓醒

食煙未

忍住唔食

細個點同大個呀
你地宜家幾大先？

咁早起身

就算再吻一次亦難避免 嘴邊只感受苦澀
遺憾是越努力捉緊這碎片 越難令它重現

爆房

行一轉旺角就知道限聚令係廢

同我傾

但係都唔會行全日旺角架麻

除咗爆房呢

其實我係想講 根本就冇限聚令

咁有冇地方推介可以少啲人行下

ching你好真心

可以放棄，禮拜六日連行山都要排隊上

去cafe坐半日有冇得諗

半日? 悶死都似

咁做咩好唔想悶親女朋友

露營？

但係你地唔好喺地上玩火啊 燒爛塊地
我咒你地早啲分手

.. 我記得香港有個地方喺有好多懷舊嘅嘢
去果啲ok?起碼可以比佢打下卡

會有人係地下玩火架咩

Camp fire做乜鳩

可能個啲唔係人

邊到嚟

暫時唔會過夜住 就算過夜都有地方唔洗露營

過夜就梗係有地方啦 是但book間酒店staycation 咪係
但露營係唔同嘅嘢嚟㗎喎

係咪想學人在野 鑽木取火

想遲啲帶佢出海睇星過夜

select18? 類似果啲可以嗎

Thx

醒左又瞓番～

掛住你隻貓

好凍

今日已經暖返少少

DKLM
唔問你做咩仲咁講

過兩日仲凍

係被入面玩手機

今晚冇人

有咩想講

冇呀講嚟講去都係果啲

俾個機會你叫春

dllm都味到深夜

唔叫啦
始終都要向前望
將一切交俾上天安排
自己呃自己又好點都好

想問下大家點為之覺得啱feel

Feel咁虛無
見到佢開心算唔算

心痛既感覺係點架

交友app識左個女仔
又唔知佢啱唔啱feel
唔啱feel呢啲咁虛嘅野一畀人講完又冇野可以上訴
所以好困擾

我頭先都發惡夢
個夢係好美好但對我嚟講係惡夢

唔好咁易傾兩句就話啱feel啦

深夜限定啊嘛呢到

所以咪話點為之啱feel 好撚虛

你對佢既直覺
最直觀既感覺
好感係你會想同呢個人相處既一個基底
會唔會發展到去愛情就係後話

木星實係又去左cow仔

如果你習慣左同佢講野
好易覺得哩個人係啱feel

唉咁唔畀咁多期望算
怕希望越大失望越大

你終於嚟

啱啊 決定唔理佢

妖 連登聖誕emoji冇晒 冇得用熊啤啤

Feel到有人講我壞話
所以要上水

啱先都發現

係喎唔怪得個history無左一堆

事實黎

提示我聽日又要做狗

撚有仔咩屌
你地又唔介紹

狗? 吓 你係狗嚟架

做狗=返工

第一次知

不嬲咁叫開

不能只有我返工

你咩年代

我15歲 你信唔信

信

.. 咁你當我15歲啦

呢個post多左好多

你唔鍾意？
見到我覺得個心好平靜好舒服

同🙂都差唔多咁

Exactly

不如一槍打死我

打死埋我

發生咩事

早

今日咁早

扮工算啦

屌我老母又嚟M
點解當初唔生條鳩俾我
等我唔駛嚟M之餘又可以做fuck boy屌妹豬

番工

我無所謂啊
証明我已經成功將宣揚出去

好彩你無咋
如果唔係會有幾多女仔受害

用慣咗

哈 又一個肉便器 開心~
(濛, 2021)

其實我不嬲用開
證明我地係清泉

個format好似mk濛已經唔係到咁

要番工囉

唔係咁嘅意思
只係quote佢

我以為你讀緊書添

點失敗法

我現實whatsapp telegram 都真係唔用emoji
係連登先用

我知
你黎左其他人又唔係到
你地係咪夾埋

無呀 唔識佢地

佢有既話你會知

唔知有冇即係冇

小妹老了

唔洗我chok

Mk cow女意見實岩

唔喺到係 (濛, 19xx-2021)

人生第一次訓訓下醒左喊
失戀幾耐先會好番？

每日一屈

睇人

每個人所需時間都唔同
不過你慢慢會習慣
慢慢就會覺得其實唔係好大件事
慢慢就會好返

因為冇聖誕嘅依個

哇 冇睇一陣就快1001? 我係唔會讓

我會mon住唔俾你得逞

不如你去照下鏡
你就會認同我

mk語錄

你好mk..

照完 塊鏡爆左

yes bingo give me five

mk到爆？

邊到mk

靚得制?

好似啲咩語錄喎

柒得滯😞

因為我本身唔mk都唔識呢啲野

exactly

你真係太天真

呢個世界好奇怪
mk就要扮毒
點解既?

問你先知

真毒

1001係我架

又中伏?

1001

邊個會係1001

Exactly
That's why I love you